160cm 55kg算唔算肥

成日覺得自己好肥.... 巴打接唔接受到

波大蓋過一切

唔算

冇圖 講咩都晒氣

正

真係唔肥？ 成日比啲女仔笑 搞到冇哂自信...

瘦仲慘過肥
165 50kg
之前65kg

運動身形 167 55

好撚肥啊 減肥啦死肥婆

肥

一定好大波

瘦唔好咩 著衫好好睇

都係睇脂肪比例既姐

絲既話 大波唔肥

太瘦唔好睇

153cm 51kg

小腿唔算粗 但大腿有啲粗.....

正 好想屌肥妹仔

唔好叫我肥妹仔

170 51
巴

自貼先有得評論

屌你....

冇圖好難講，都唔知你係肌肉定肥肉
Po相啦

女仔鍾意嘅瘦同男仔鍾意嘅瘦唔到㗎
女仔覺得要瘦到成碌竹咁先叫瘦
男仔覺得微胖都得 但要有胸
利申: 160cm 48kg都覺得自己肥